A zone握手位2張7000買唔買到🙏🏻

好想要

12000先買到

最平都10500

預售係咪冇得睇？

總之最前排兩張搵到最平係10500

因為我今日買咗一埋880 但唔知係咩位 如果有可以平啲讓比你

咩價位

應該係內部先知邊個位

拎到飛再話你知咩位

今日價9700...

講真佢放咁貴都冇人要 只會愈嚟愈低

9500既都比人搶晒

屌真係咩 我幾張都原價俾咗朋友

Zone A????

想問邊到搵到呢d飛，stubhub,viagogo果d？？？

唔知 靜係知880 優先訂冇得睇